諗起明日有班忽然球迷見證住同我一齊見證住沙基利登基, 真係開心死

諗起明日有班忽然球迷見證住同我一齊見證住沙基利登基, 真係開心死

平時講沙基利都係俾人WFC

幾時有得睇Hawsk登基

真

Let go hawks